[4缸250] kawasaki zx25r大家點睇？

見到泰力有價出大約8萬蚊左右
碌落去就會見到加多兩萬可以享受600cc真faring zx6r
呢個價其實真係幾貴

如果honda將cb400sf副偈搬落去250rr度出部400rr咁你話幾好呢

180kg 成萬轉先有2.3 kgm扭力

終於似返d 以前250RR ，好懷念

高轉引擎係咁架啦

細車sip車跑山代步完全另一種感受，都無得比嘅。600cc果d市區揸一陣就煎蛋。。。。

BTW，等埋honda&yamaha出招先決定買邊架仲好

依家呢一款仲多咗好多電控
有quickshift有traction control

必買

咁點解唔買 400

honda仲會唔會出招？佢都有架250rr，雖然只係孖缸

400孖缸、正fork

完全唔同級數, 你話加少少買636好過就啱

exact7ly
636又唔會有r6咁熱
係個樣無咁討好

zx25r個quick shift係上落都有?

要加多40k....
買玩具黎講40k都幾多下
佢開呢個價係幾有誠意
心思思想買
又驚揸返工用會燒春袋

你講25r定係636有誠意？
636應該唔會燒春袋掛？

應該都係得upshift有

買6R 好過636

玩過600先更想買呢部

好貴

呢部同世伯都係摸頂50幾匹喎好似 做咩要400

世伯副偈其實可以唔只56匹架，當然你要識改裝啦

25r有誠意
如果有包膠話25r唔熱我即衝

250cc熱極都應該有個譜？

真正高轉機器又唔會話快到handle 唔到 玩味一百分